曼聯內訌擺上檯面！摩帥正式剝奪普巴隊長資格

曼聯與打比郡的賽前，英國媒就報導稱，摩連奴剝奪了普巴未來擔任曼聯隊長的資格。而曼聯輸給打比郡的賽後，摩連奴親口證實普巴不再擔任曼聯的副隊長，基本證實了傳聞。不過摩帥只是宣佈了結論，並沒有解釋其中的原因。這基本意味著，摩連奴和普巴的矛盾已經擺上檯面了。

《每日郵報》對其中的細節做了揭秘。該報稱，摩連奴在週二的訓練中當著全隊的面告知普巴，未來他永遠不會再擔任曼聯隊長。上週輸給狼隊的比賽中，普巴表現平平，一次低級失誤導致球隊失球。而在那場比賽後，他在接受採訪公開質疑了摩連奴的戰術。這些都惹惱了摩連奴。《郵報》認為剝奪普巴隊長資格是摩帥強調自己教練權威的方式。

曼聯的正隊長依然是華倫西亞，摩帥宣佈剝奪普巴副隊長資格後，未來的比賽里，法國人不可能再帶上曼聯的隊長臂章了。即便華倫西亞休戰，隊長也會由史摩寧，靴里拉，揚或馬迪等人擔任。這對於賽季初屢屢擔任隊長角色的普巴而言無疑是個打擊。

普巴沒有進入曼聯對陣打比郡的比賽大名單，他在看台上觀看了今場比賽。外界關於摩連奴和普巴不和的傳聞一直不絕於耳，普巴的經理人拉奧拿也一直在推動法國人的轉會。如今看來，摩連奴和普巴的矛盾已經擺上檯面了，曼聯新賽季本就開局不佳，未來的走勢也引人擔憂。

我轟可以法國孖寶啦

其實普巴真係咁勁？
有話錯佢？
自己踢得好就有得串者 自己都一舊屎仲可以賴落人到
呢個都係養唔熟 講真我覺得佢只係一般級別 同頂級差好遠

馬迪
踢左一年有副隊做
見佢前途光明 為佢開心

摩狗第一愛將

其實摩狗真係咁勁？
有話錯佢？
自己教得好就有得串者 自己都一舊屎仲可以賴落人到
呢個都係養唔熟 講真我覺得佢只係一般級別 同頂級差好遠

咁撚貴要阿妹回歸真係好on9

真心想睇一次Manager可以鬥贏隊員
不過家陣d球會點敢得罪班身價一線嘅球員同經理人

應該係鬥唔贏管理層

普巴好似mk馬,一朝得志以為自己大晒,係時候去psg

幫隊波贏過重要冠軍嘅話會做到
所以摩佬可以收皮

摩三季要捉鬼啦

做隊長人工高d？

雲尼阿里都要俾李城炒啦
只要班球員一日係咁貴,一日都唔會有第二個費蛇咁惡嘅Manager

尊重尊重尊重尊重尊重尊重

拖舟壓得住蝗狗班大帝都算叻
不過好大程度靠佢球員時候既成績加係蝗狗既地位先做到

條友擔唔到大旗。

佢要有群星拱照, 幫佢執哂屎, 仲要期望對面唔好打密集防守, 唔好重點壓迫佢, 佢先發揮到佢啲小技術

只有費sir同雲加
其他嘅都有機會比球員逼宮

而家有哥迪奧拿囉 話知咩名宿定元老定冠軍功臣
唔岩心水即刻剷走你

#pogback

一早已話佢變左毒瘤啦，個心都唔係到

我會覺得摩佬同哥狗都係同一類教練來
風格同用人方法都鮮明,但都要時間證明成唔成功
宜家摩佬嘅困境遲早哥狗都會面對

當隊波貫徹唔到自己嘅戰術嘅時候,佢就好易俾人覺得佢冇料到

而家歐洲崇尚技術,犘佬喺英超搵唔到令佢做到高效防反嘅一線球員一D都唔出奇
至少曼聯而家冇

過多幾年風氣一轉,哥佬會有同樣困境都唔出奇
而家哥狗仲係當頭起,梗係要乜有乜

咁似當年屌鳩夏世三 人類總要重複同樣的錯誤

如果自己有料，可以唔用pb都贏到就話鬥姐
條魔狗自己無料到，點拎本錢同人鬥
兩邊都on99